有無地方嘅人好似香港咁 俾人入侵殖民仲好有優越感？

正常俾人入侵 滅國 都係走走避避 驚咗啲入侵者
因為已經變成低下人種
好似南非俾白人入侵 變黑奴 見到白人都要低住頭
支那俾日本入侵 見到日本人都要敬禮
點解香港人仲夠膽鬧大陸人